希望大家由今日開始杯葛杜狗(杜汶渾) yellopenrice節目

屌那星冇能咗Winky

就係之前有個post話要女女女人
搞到人地怕撚咗

係咪呢條能樣？

好想同杜汶潭哩騷個Winky瘋狂做愛。。。